法國啲香港人原來好鐘意睇人跳樓

個種熱衷程度比睇波仲要狂熱

我在樓上看風景
觀景樓下人看我

屌你老母係跳就快撚啲跳咪撚阻住呀叔收工啦
街坊如是說

仆你個臭街阻鳩住地球轉搞撚到巴士塞成粒鐘都未郁過
打工仔如是說

之前試過路過有人想跳樓
又係一班人企係下面影
影影影
係咪咩都要影一餐？
好似睇戲咁睇
仲要講埋啲好難聽嘅說話
有冇人性㗎

我覺得以後跳樓唔應該派消防放氣墊

應該搵隊人走去拉橫額
跳樓仆街落地獄不得好死

或者搵定隊喃嘸佬係樓下standby
吹奏啲打準備即時超渡
西方極樂一路好走

如果係耶教仲簡單
到我這裡來，我給你永生

一嘢跳落嚟擲鳩死班仆街

其實有咩好睇 又唔係記者又棟響條路度影影影，塞撚條路又影響救援

好似當年08奧運會咁充滿激情

如果隔離單位又爬個人出黎企跳應該會更精彩

有競爭先有進步嘛

原本就真係你死你賤關人撚事嘅
不過因為你嘅死而影響到人，人地想你死都好正常呀

我唔撚信條友跌落變肉醬 班撚樣仲圍住喺度影
呢個社會病態到咁

香港人冇咩娛樂

學古羅馬起個競技場
比啲想跳樓嘅去參加
門票180/380/680/1380